[非分化]屌你老母，話明無大台 做咩尻要叫太古街坊走

你可以叫人轉場，但一定唔可以叫人散
我知你比咬甩隻耳仔好慘
但你唔代表所有人
說好的和勇合一?
兄弟爬山?
香港人係咪仲有退路可以退呀????
你唔進化，強迫人地都唔好進化??
街坊都唔撚驚非法集結
你憑咩撚叫人退
我唔係住太古，今日無幫到手
但我好感謝各位太古街坊
無論你地街坊決定走或留我都支持
記住!
衡量環境
小心自己安全